李克勤算由校長時代，到四大天王時代，再到Eason都淡出而仲紅緊既歌星

1980年代校長鬥張國榮，李克勤已有《月半小夜曲》佔一席位
1990起鬥四大天王，但《紅日》紅遍大江南北
2000鬥Eason,基仔，《天水圍城》《我不會唱歌》算係第三王
2010鬥到Eason不再流行，佢都仲紅緊
2020年後相信他仍然活躍於樂壇

等緊2080出李克勤百年經典集

好聽d就叫仲紅緊

人地退埋休
佢仲打緊工

今年先贏完Tvb最受歡迎歌手獎
叱咤樂壇男歌手 金獎

可以向女歌手獎進發了

過多幾年再攞個最佳新人獎都唔出奇

送禮事件一沉不起 無緣天王之名

紅唔紅就睇你點睇啦，甘草演員叫唔叫好紅，你話係又等唔係又得...

不過一係人如果真心鍾意做一樣野，而明知個成個市場越黎越差都堅持嘅，都佩服佢嘅...

佢算對曼聯不離不棄
到佢而家兩個仔都係曼聯fans
算係咁

Eason不再流行？

假假地曼聯官方球迷會會長
做戲做全套

樂壇雲爺爺

意思是Eason都唔攞獎，唔好誤會

佢其實唱歌好聽，佢到宜家都咁堅持做廣東歌，係要respect既

容祖兒都勁，就黎紅咗廿年
再過多十年就同而家既李克勤狀態一樣

其實佢真係算敬業樂業，堅持唱足30年，真係寫個服字俾佢
但另一方面又成日為民賤聯，新民黨站台，學足倫伯咁出盡力奶共(肯定係最奶共藝人之一)，又令我好憎佢

老實講，咁多個大牌入面
佢係最用心去推廣東歌嗰個
淨係呢點已經值得支持喇

佢啲歌好難唱

佢老婆都算唔話得,仲特登入場陪佢做Show